\documentclass{article}

%% MLBC   270306

%% datos del objeto del contrato
\newcommand{\sistema}[0]{Saetis}
\newcommand{\convocatoria}[0]{CPTIS 2015}
\newcommand{\fecha}[0]{2015/02/04}

%% datos de la empresa con la que se hace el contrato

\newcommand{\empresa}[0]{\textbf{Camaleon}}
\newcommand{\empresaL}[0]{\textbf{Camaleon SRL}}
\newcommand{\representante}[0]{Noelia Medina}

\usepackage[spanish, activeacute]{babel}
\usepackage[light]{draftcopy}

\vspace{-50mm}

\draftcopyName{TIS - I\&S - UMSS}{80}

\begin{document}
\title{\bf{CONTRATO DE PRESTACI\'ON DE SERVICIOS - CONSULTOR\'IA}}
\date{\today}

\maketitle

Que suscriben la empresa Taller de Ingenier'ia de Software - TIS, que en lo sucesivo se denominar'a TIS, por una parte, y la consultora  \empresaL, registrada debidamente en el Departamento de Procesamiento de Datos y Registro e Inscripciones, domiciliada en la ciudad de Cochabamba, que en lo sucesivo se denominar'a \empresa, por otra parte, de conformidad a las cla'usulas que se detallan a continuaci'on:
\\
{\bf{PRIMERA.-}} TIS contratar'a los servicios del Contratista para la provisi'on del \sistema, consultor'ia que se realizar'a, conforme a la modalidad y  presupuesto entregado por la Consultora, en su documento de propuesta t'ecnica, y normas estipuladas por TIS.
\\
{\bf{SEGUNDO.-}} El objeto de este contrato  es la provisi'on de un producto software.
\\
{\bf{TERCERO.-}} La consultora \empresa,  se hace responsable por la buena ejecuci'on de las distintas fases, que involucren su ingenier'ia del proyecto, especificadas en la propuesta t'ecnica corregida de acuerdo al pliego de especificaciones.
\\
{\bf{CUARTO.-}} Para cualquier otro punto no estipulado en el presente contrato, debe hacerse referencia a la \convocatoria, al Pliego de Especificaciones y/o al PG-TIS (Plan Global - TIS)
\\
{\bf{QUINTO.-}} Se pone en evidencia que cualquier incumplimiento de las cl'ausulas estipuladas en el presente contrato, es pasible a la disoluci'on del mismo.
\\
{\bf{SEXTO.-}} La consultora \empresa,  declara su absoluta conformidad con los t'erminos del presente contrato. Se deja constancia de que los datos y antecedentes personales jur'idicos proporcionados por el adjudicatario son ver'idicos.
\\
{\bf{SEPTIMO.-}} El presente contrato se disuelve tambi'en, por cualquier motivo de incumplimiento a normas establecidas en PG-TIS (Plan Global - TIS).
\\
{\bf{OCTAVO.-}} Por la disoluci'on del contrato, TIS tiene todo el derecho de ejecutar la boleta de garant'ia, que es entregada por el contratado como documento de seriedad de la empresa.
\\
{\bf{NOVENO.-}}  La informaci'on que TIS brinde al contratado debe ser de rigurosa confidencialidad, y no utilizarse para otros fines que no sea el desarrollo del proyecto.
\\
{\bf{DECIMO.-}} TIS representada por su directorio Lic. Corina Flores V., Lic. M. Leticia Blanco C., Lic. David Escalera F., Lic. Patricia Rodriguez e Ing. Americo Fiorilo, y por otra la consultora \empresa,  representada por su representante legal \representante, dan su plena conformidad a los t'erminos y condiciones establecidos en el presente Contrato de Prestaci'on de Servicios y Consultor'ia, firmando en constancia al pie de presente documento.
\\
\begin{center}{Cochabamba, \fecha}\end{center}
\vspace{20mm}


\begin{center}
REPRESENTANTE   \hspace*{20mm} REPRESENTANTE
\end{center}
  \\
\begin{center}
Noelia Medina  \hspace*{20mm}  Leticia Blanco 
\end{center}
 \\


\end{document}